有冇GPS手錶推介

小弟就好鍾意行山
加上最近隻錶就壞左
就諗住入手隻有GPS功能手錶
暫時睇中Casio GPR-b1000-1
雖然本身都有隻Fitbit Charge 2
但睇睇下Casio Pro Trek Smart WSD-F20功能又好似幾全面
唔知大家有冇其他選擇推介
筆直預7000樓下

推一推

APPLE WATCH

push

出garmin咪撚煩😂

順便問吓帶嚟游水應該推介用邊隻

我見fenix 5同Forerunner 935都幾吸引

你唔怕用內地品牌
我覺得amazfit 2幾唔錯
又平 個外型又唔算柒

游水心跳距離可唔可以紀錄到？同埋準唔準？

本身見到有隻ticwatch pro平平地都唔錯，不過原來唔游得水

準唔準我唔清楚 因為我未用過
我上網睇係紀錄到心跳
判別你游咩式
但距離唔記得有冇
你可以上網睇下
利申: 非打手

我係搵gps手錶果陣咁岩睇過amazfit 2
見佢999人仔有交易

游水帶apple watch gps好準，問題係如果短距離計時手濕會噤唔停個timer，但如果好似我平時warmup完開始800-1000m腳先掂一下池底咁其實噤唔切差個幾秒冇乜問題

但我唔係用ios...
我每次游2000m，想計吓時間，同紀錄心跳嗰啲，你有無用過其他?

而家搵緊呢隻錶嘅review 但係好似無乜詳細報告

其他冇用，因為想平時外出嘅時候隻錶唔想太sporty，所以其他運動錶都唔太鍾意，aw換條錶帶就搞掂，Fitbit又貴得嚟冇咁好睇好用，好處係輕身。有樣嘢唔錯係AW s2真係可以讀到游乜式，如果游多過一種亦會寫混合，同埋AW心跳出名準

我係建議先有咁平買咁平，例如小米都有gps，先試下啱唔啱，如果發覺唔work再考慮AW呢類智能嘢，fitbit又好apple又好samsung又好，因為如果有gps但係計游水距離唔準少咁個50，其實幾貴幾平幾好用都冇用，帶AW s2游標準池從來冇錯過

如果你係買 我提議買國際版
國際版有得set 繁中同英文
國行版得簡中

但係你講到佢幾好我都係用唔到
我唯有繼續搵吓其他

小米果啲計下時就得，心率誤差好大下

要準買935夠架啦

其實隻gpr b1000
高度計個d準唔準
但真係好貴